今日條街咁鬼多大波妹既

:今日見唔少

10

0

打攪伯母

出下街啦

又有幾個
痴線

邊區

我都見到好多 全部都好似你老母

旺角

伯母都好大波

X2

Ching記得唔好奶lin 我射過